有冇上星期五入左 7500 的苦主圍下爐！又話有國安法，點知個市跌都唔跌下！DLLM！

國家隊太強大，我唔玩了！

星期一開市高J…諗住人心惶惶起碼跌到星期四立國安法
點知而家好似無影響咁，好難捉摸呀

放心 聽日一定跌

8.41 2900股

驚咩 聽日跌硬 就算聽日唔跌 28號都會千跌
十蚊都唔洗驚

個個都諗跌 冇人敢入貨 大戶就升畀你睇

通過左有追溯期，惡意沽空=危害國家安全